<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="xposed_description">Verwalten der Kameras auf Systemebene</string>
    <string name="title_activity_settings">CameraControl Einstellungen</string>
    <string name="summary_introduction">Willkommen bei den CameraControl Einstellungen.\n
        Diese Einstellungen erlauben es dir den Zugriff auf die Kameras zu konfigurieren. \n
        Bitte beachte, dass die Einstellungen nur bei den Apps angewendet werden,
        für welche dieses Modul aktiviert wurde
        und dass ein Neustart eventuell nötig ist, um die Einstellungen anzuwenden. \n
        Ein einfacher Weg die Einstellungen anzuwenden, ist bei den Apps in den App-Einstellungen das Beenden zu erzwingen.</string>
    <string name="xposed_inactive">XPosed ist nicht verfügbar. \n
        Bitte stelle sicher, dass es funktioniert und für dieses Modul aktiviert ist. \n
        Wenn du denkst dass dies nicht stimmt, erzwinge das Beenden der App in den App-Einstellungen oder starte dein Gerät neu.</string>

    <string name="title_disableCameraManager">Kameras komplett deaktivieren</string>
    <string name="summary_disableCameraManager">Deaktiviere alle Kameras für ausgewählte apps. \
        Diese Apps werden keinen Zugriff auf die Kamera mehr haben und es können Fehler auftreten wenn sie versuchen auf diese zuzugreifen.</string>
    <string name="title_category_facing">Seiten</string>
    <string name="title_disableFrontFacing">Vorne</string>
    <string name="summary_disableFrontFacing">Deaktiviere Frontkameras</string>
    <string name="title_disableBackFacing">Hinten</string>
    <string name="summary_disableBackFacing">Deaktiviere Rückkameras</string>
    <string name="title_disableExternal">Extern</string>
    <string name="summary_disableExternal">Deaktiviere Externe Kameras</string>
    <string name="title_category_blocking">Blockieren</string>
    <string name="title_blockList">Kameras verstecken</string>
    <string name="summary_blockList">Verstecke die Kameras, indem sie von der Liste der Kameras entfernt werden, wenn die App eine anfordert.</string>
    <string name="title_blockAccess">Kamerazugriff verhindern</string>
    <string name="summary_blockAccess">Verhindere den Kamerazugriff wenn die App versucht auf die Kamera zuzugreifen.
        Eine App wird normalerweise nicht versuchen auf Kameras zuzugreifen die sie nicht kennt, die Kameras zu verstecken sollte also reichen.
        Sie können dies für zusätzliche Sicherheit benutzen, aber es wird nicht empfohlen den Kamerazugriff zu verhindern ohne die Kameras zu verstecken.</string>
    <string name="title_category_flash">Blitz</string>
    <string name="title_blockFlash">Blitz verstecken</string>
    <string name="summary_blockFlash">Versuche die Existenz des Blitzes zu verstecken.
        Dies verhindert nicht, dass eine App den Blitz benutzt und funktioniert eventuell nicht.</string>
    
</resources>